［突發］HKU義士已成Condom, 生忌都無人記得！！！

孫中山（1866年11月12日－1925年3月12日[註 1]），名文，幼名帝象，譜名德明，字明德、載之，號逸仙、日新。流亡日本時曾化名中山樵[6]:2936，故稱孫中山。生於廣東省廣州府香山縣南朗鎮翠亨村（今屬中山市）。中國近代著名的政治家與革命家，中華民國與中國國民黨的創始人和締造者，亦是三民主義的提出者和倡導者。孫中山是中國近代民主主義革命的先行者與開拓者，是辛亥革命的發起者與領導者。他對中國歷史的發展進程產生了極其重要的影響，在大中華地區及華人地區被普遍尊稱為「國父」。

幼年時曾受有關太平天國故事的影響而產生對反清人士的興趣。青年時因中法戰爭的失敗和清朝的腐敗無能而產生反清思想，並決定要以革命的方式改變中國。[7][8]:52。1894年11月24日，孫中山在檀香山成立興中會（中國國民黨前身）[9]:52。1895年，興中會發動乙未廣州起義[9]:53。1905年，在日本東京組成中國同盟會，孫被推為總理[6]:2936；確定「驅除韃虜，恢復中華，建立民國，平均地權」，並提出三民主義學說[6]:2936。1911年12月29日，被十七省代表在南京推選為中華民國臨時大總統(並未經過南北政府一致同意)，1912年1月1日在南京宣佈就職，建立中華民國臨時政府[6]:2936。1919年，將中華革命黨改組為中國國民黨[6]:2936。1940年4月，國民政府明令尊稱孫中山先生為「中華民國國父」[10]。中國國民黨永久保留其於黨內的「總理」職銜。中國共產黨尊其為「中國近代民主革命的偉大先行者」

轉自

因為睇唔過眼，無人記得依位義士，所以開post
最近見到好多風水post 講中山紀念公園，唔理風唔風水都好，11.12 搞番個記念活動都好
個公園咁多人集氣，咩妖魔鬼怪都一一驅散！

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

P牌推唔到希望有人見到

幫手推推！！

Pish

已經有班搞手策劃緊
懇請準備好青天白日滿地紅國旗
(print 或者手機電子版都得)
學定中華民國國歌 國旗歌 國父紀念歌
唔好好似上次雙十咁冇咩人識唱

風水撚可帶埋有鷹圖案嘅野都得！
著American eagle 杉又得！

P牌就唔好做標題黨啦

希望有人見到先咁做

有無人幫手推！

推

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

果日小弟生日
如果真係搞紀念活動
希望見到大家

一定青天白日滿地紅幫你慶祝！

Push

呢個手足唔惹少喎

暴徒之首，必須當日上街，予以最強烈的譴責

一定冇問題

強烈呼籲各位市民同依位核心極端暴力份子割席！！

樹中有孫中山紀念日

孫文